Jak se máš ?
Mám se vyboně dovolenou , jsem spokojená .
V 10:00 vstavám pak snídám , někdy se divám na televizi .
Dvakrát za tyden hraju tenes , dopoledne v 11:30 jenom jeden hodin potom jdu plavat v bazenu .
V 13:00 hodin obědvam v restauraci .
Odpoledne jdu na procházku .
Blizko hotelu má malé kino . chodím často na film .
Ve 23.00 hodin Tancuju s kamaradem v diskotece .
Jeden hodin jsme ještě v diskotece a pijeme pivo .
Měj se dobře !
Eva !
